臨立會，講左咁耐，做乜唔做？

大佬，香港立法會，同貴族議會根本無分別

我地今次真係同社會各界團結聯合，we connected 左啦

要兩共還政於民就係今次

時機可一不可再，要成立就請打鐵趁熱

勇武派入一入黎

[勇武一退就輸一世]大台回歸之我見：立法會復會啦，泛民又想出黎繼續叫永續票債票償

push

起底就知我講咗好耐
或者等我今晚寫個大綱出嚟討論下

之前寫得太散亂

小小建議

我諗要 拜託巴打

起碼要有地方開始
我意思係例如廢除不反對通知書開始

我地唔要代表制要公投

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

我覺得可以保留立法會
同時有我地既臨立會

就同英國既上下議院咁

其實要討論個憲制上嘅正當性
同埋呢個係被捕風險極大嘅事

但係香港係唔容許有兩個議會
詳情可以參考當年臨立會要喺深圳開會嘅原因

我地係條街到開會怕咩被捕

支持五中訴求 =/= 支持臨立會
後者係5%人都未必有

美國做野前唔好枝外生枝

我地香港現時都唔容許勇武

我地依個係革命
推翻體制從來都唔係合法

有無5%就睇下大家咩反應
我都唔知 不過覺得可行

咁都要包裝成件事做好合理咁嘛
一實行國民議會之類嘅嘢就可以預備戰爭

當然我贊成，只係要寫好個大綱嚟令執行更容易同埋更容易建立認受

支持

不過咁 執行起黎可能會難

例如，點樣投票？

推

同個民間記招一樣，可以玩一次google公投: 搞定唔搞

我就建議全民議會，公投決定

【7.21之後】無大台無領袖的議會是這樣煉成的（附臨時議會功能＆目標）

有巴打話等美國復會出咗民主及人權法案先
我係同意嘅，費事美國喺臨門縮沙
可以再觀望下先